點睇男仔同時溝緊幾條女

有咩跡象睇得出條仔溝緊唔知我一個？

lm 學嘢

真心鍾意條女
係咪唔會幾粒鐘都唔覆msg?

好簡單

同佢講 如果你肯PO我相係你IG

我就同你一齊

佢肯PO 就代表唔係

唔會

可能真係有野做呢

錯啦

D毒撚肯定係睇撚埋D咩垃圾溝女攻略

話咩要釣下條女

特登遲D覆

其實好似大部分男仔都係咁 相處最耐 無走先會揀定

多數秒回
偶爾會無啦啦幾個鐘無覆

隔幾耐先覆你係唔可以用黎判斷佢係咪溝緊你一個

真係有呢啲人架？

咁點先判斷到

大把啦

之前識幾個FD都係咁

當然 最後佢地溝唔到

eg. 出街都會好忙碌地覆其他人

屌
我正式宣布

訊息隔十世都唔覆嗰啲係唔會釣到條女癮
就算釣到
都係嗰一刻諗條友去左邊

唔會因為咁而增加好感

但咁樣好似太激進
同埋唔會比人感覺好chur好野蠻咩？

岩呀

好快被中出即飛

睇下電話會唔會成日唔比你睇
連去廁所都拎走或者翻轉放枱面

收皮啦

你自己唔覆就得

男唔覆就溝女

依D 味女權囉

男當你朋友 傾下計就係叫溝

女就唔係既 識朋友姐

同你表左白阿 on79 唔覆你咪唔覆你囉臭G

如果大家當大家朋友 唔覆就無咩所謂既
但佢情人節又送禮物又盛
令我覺得佢想溝我囉

大佬呀 唔係個個都咁得閒24小時on call
可能人地真係唔得閒呢
唔好因為呢樣野黎判定

有 我自己 但唔會話特登遲幾粒鐘
最多可能係15-30分鐘
唔係想釣魚 而係因為自己死毒撚 唔識唸話題
唔想大家一直秒回搞到好快dead air
想拖長個聊天流程

或者有時見到D對話唔知點覆先最好
所以要D時間去唸下點樣回先加分

15-30分鐘好閒姐
我都會

但講緊係幾個鐘
平時佢有特別野做都會講聲
但有時又唔會講

On撚9

佢依家唔覆你咪開撚哂post幾撚緊張

佢有時秒回有時耐覆 好有可能係做緊野

不論佢係咩情況 佢已經成功得到你注意了

係男朋友啦咩？ 下下講低做咩 你自己有冇咁做先？

咁唔係單單因為佢唔覆我而緊張既
可能我都對佢有啲feel 掛

不過我只係想講
係個女仔識你唔係好耐既時候 唔好特登唔覆
係絕對唔會增加好感

除非條女對你本身有意思
又或者你溝左佢一排喇
想試下佢著唔著緊你
咁先好用

你講得岩既
又唔係咩關係
洗乜下下講

我唔會特登講低做咩
但就算我忙緊啲咩
兩個鐘就點都會有少少時間覆一覆（當然辦公時間另計
唔會太耐

如果個男仔忙咪會囉
人地都有自己事業架

agger
屌鳩我追過幾條女唔夠專一
自己又同時畀幾個男仔approach
人地對我點 我咪點對返佢
話梗你呀臭雞

你把尺係兩個鐘 可能佢把尺係三個鐘呢

未拍拖都chur住 我都想話女仔咁做都絕對唔會增加好感囉

我溫書果時會熄機
一熄就四五個鐘
之前有條女同我傾傾下之後冇啦啦屌我係死毒撚叫我成世食自己

咁我又冇對佢做啲咩既
係自己緊張啲 個心囉囉攣姐

佢出左黎做野架啦

可能訓著左呢

分散投資

日頭返工唔覆機正常吖
我自己都係咁

追‘過'又唔同喎
一世人有鍾意過唔只一個人好正常
但同時間進行就......

我覺得如果你講嘅嘢佢唔太上心，有啲係之前傾過又問，咁就有啲似佢冇集中同你講嘢，即係可能本身有女/溝緊幾條囉

唔想下下秒回你顯到自己冇其他fd成隻毒兵咁啫

Playboy 無話可說

身邊啲油頭毒撚都識漁翁撒網
成日諗嗰啲女仔係咪食開屎

有心呃你既話，你又點會知佢同時溝緊幾條女？

係女嘅就好心企定啲
溝一陣得唔唔到米就走嘅嗰啲人
跟本唔值得你咁着緊
真係鍾意你嘅，識耐少少已經好易摸清個底
前題係唔好做到好似收兵咁
有返少少矜持，唔好做到好似人地老馮送嘢俾你、幫你

忙咪唔覆囉，我既人生又唔係得溝女。

你依家諗佢 諗到開埋po
就知佢釣到

佢初初唔覆我完全冇野
係慢慢熟絡左 開始有好感 先會著緊

唉 失眠

有心事？

Btw 佢認真咁鬧你？

想追一個女仔
點樣由fd升級做溝佢

多啲關心佢
Keep住wtsapp佢試下水溫

本身係fd成點先？

男仔通常收到/收唔到咩signal 會放棄？

唔洗下下秒回
但起碼唔好冇左人幾個鐘吖

一定要 唔係會痴線

其實佢約你你肯出街已經夠

除非去到你十問九唔應

Btw男仔同時溝幾條女好普遍

唉 我都唔知自己搞乜，佢又好飄忽
耐唔耐就搞到我「囉囉攣」。
想搵人傾訴

佢屠緊龍啊

我會成日遲覆，隔兩三粒鐘，但唔係突登而係真係有野做，同埋有時做完野攰唔係咁想同人傾計

講個case 黎聽下啦絲打

屠龍一鋪要打幾個鐘？

點飄忽法？

邊個回咪追邊個囉

明既
攰真係未必想再睇電話

一定唔會

好簡單，你唔係佢第一選擇

我同另一半未拍拖前，
佢都係幾乎幾粒鐘先會覆一次
但成日見到佢online
拍左拖後先知其實佢唔係好用whatsapp，但工作需要所以要check住whatsapp

利申:拍左三年仲係熱戀期可以任check佢電話

個幾個鐘同緊第二條女出去啊

你啲臭閪最鍾意騎牛搵馬架啦
唔買定保險媾多幾個點得呀

仲有唔夠一個月就冇咩機會見佢了
佢成日叫我拍拖 或 約人做運動 可能知道咗我A0
怕咗 唔敢再有進一步